唔好話我知心穎like呀fred

跟住發現係同父兄妹咁老土